當年有幾多人俾呢一幕震撼咗？

記得當年係睇住直播
而家睇番都一樣會毛管戙